仇思達：香港眾志五區參選名單出爐

朱凱迪應該都係新西
如果張崑陽同立場姐姐都係掛眾志名
咁兩個未必可以吸晒本土票

立場姐姐、張崑陽係撚中箭？！

聯盟

sor 打漏左

張崑陽非常有保留
嗰團體台灣美國戰線都出哂事
同埋沈旭暉捧出嚟

本土派選民既票暫時都唔知可以去邊到
而家仲未有好旗幟鮮明而又有一定聲望既本土派候選人出場

如果有初選
立場姐姐，張崑陽
未必過到

都好嘅
住新界東，真係諗唔到投邊個好
立場姐姐而家同眾志組聯盟，總好過要我投dead body、5：0、長毛等人

立場姐姐放新東應該得
張崑陽個人唔支持

旗幟好鮮明
好大機會入唔到閘

周庭點解唔選

今年應該易入既
撞正美國佬大選應該唔敢玩野
係gphone Heidi 啫

可能被人DQ過

佢做kol可能更適合

本土派有名氣嘅都唔會再選
如果要投本土/素人 就預左係唔係咁出名

g phone 同nathan都出選
點會仲驚DQ

係 呢個又係難題之一
變咗選民好難有個準確既判斷
處理得唔好分分鐘又會搞到 "含唔含淚" 呢個問題被無限放大，始終泛民同本土個票源點講都唔太相同
希望有辦法搞得掂啦

其實立場姐姐唔應該跟眾志

仇思達自己唔選？
仇思達
盧斯達
黃洋達

三達拍門

9座同大灣駒算吧啦

新東劉穎匡呢

依家好多人想選

假設真係有初選

除左
民主
公民
新同盟

大量樁腳
其他人無一個穩陣(過到初選)

(如果無初選 直接玩完)

反而我覺得夾
後生，政冶光譜係本土同飯民之間

周庭去日本仲好啦
毒撚政治

新西可以留意巫堃泰

5.0都做到野，佢唔好開口就得
反而dead body 真係唔知做乜撚

張崑陽就算吧啦

只係識得出來搶光環

咩野大專學界代表團又佢搞出來

搞完 拎晒光環 拍拍囉柚就走左去

立場姐姐我就支持 佢係運動付出有目共睹

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

立場姐姐又做乜春
新東仲有無人揀

下，當國際戰線冇到？

其實立場姐姐721之後去左邊

之前有名有姓既一係被政權不斷逼害
一係就16年既時候被瘋狂抹黑分化 最後黯然離開

不過我覺得唔太出名既素人都唔緊要 (雖然有既定名氣會令選民投既時候比較放心)
最緊要係真真正正既本土派
同埋我自己唔想議會黎黎去去都係一班無乜進步動力既老餅 (講緊係老泛民個批)，好似為咗打份工出糧咁。點都要有啲革新

Gphone 係DQ師來的，周庭打日本線好D

本土派暫時冇人統合到
有啲吹雞能力而又暫時喺香港冇穿冇爛既真係一隻手數哂
而且全部唔係唔選就係選唔到

不過佢DQ過，應該都心灰意冷了

無初選就白票

依家咁佢一定會選贏

但新東架話佢唔需要拉去泛民同淺黃嗰邊
依家驚部份本土唔認同佢
未必食得晒所有本土票 反而食左淺黃票
又或者到時有個更本土嘅都去新東

佢好似都係公民黨出身
新西暫時冇個好本土嘅出黎

為左選舉有得打
唔會最後每區十幾條隊跑出來

要狠心迫
全部人參加初選
邊個唔參加 完全唔考慮投
輸左照上馬 直接blacklist

唔狠心
根本無得搞

大灣駒

屌 新西有冇人呀 唔想投左膠豬呀

羅三七 唔係去咗美國讀書咩?
為咗份糧又返嚟參選?
GPhone 無人會質疑
但係羅三七 不了

咩學生國際協會
完全唔係學生會啲人
幾條友出嚟籌款拎左3百萬 冇交代用途
跟住而家在鋪路選

佢好憎公民黨
年年尖咀六四佢有份搞

我自己就緊係冇問題
但連登近日好多人屌冇政績嘅素人就應該收檔

呢個都算係本土?

梁海晴又係靠後生女
好驚會步游蕙禎後塵

仇狗收皮啦

heidi都入唔到

睇佢之前係美國國會既英文speech
屎到仆街...
唔係好想揀佢

屌 算啦 入到議會做唔做到野已經唔緊要
淨係要過半數咋嘛

如果係咁 咁佢步遊嘅後塵 靠個樣選贏都冇乜問題

新西俾michael mo就收皮喇.. 條友私生活非常混亂

可能覺得佢地名氣唔夠，會鎅走傳統政黨既票，兩敗俱傷掛
但我唔係咁睇，好多野唔到最後根本唔會知道結果，當年都有朱凱迪跑出
何況我自己真係唔多鍾意目前既傳統政黨 (特別係兩大黨)，佢地係大是大非既問題上實在係唔夠決斷

點解九西次次都無人好簡

光復屯門
反支聯會

留意屯門十一子其中一個...

我其實麻麻地同意
呢種超級空降機玩法

應該要做一排區議會
/立法會議員助理先

我以為佢會落新東

VL 唔知選唔選 我覺得佢選新東有機會

香港已經冇時間
搵佢都係想吸本土票

點止 之前仲含血噴人
亂屌鄺葆賢

dq硬

記得你出個post問過iad盤數，想問之後有冇跟進？

仲有就台灣人血饅頭件事，佢夾方仲賢飛去李波式道歉，呢種處理手法我真係唔欣賞...

方同學有為自己人出頭嘅風骨，fb出道歉聲明已經好俾面民進黨，就算外交都冇必要跪到咁...

青政聯盟依家係咪byebye咗

真係雞肋黎
有啲真係太垃圾
但如果要玩選舉又要有個老資格既霸主席位玩攬炒立會

白頭佬真係

似係被DQ聯盟多過五區參選聯盟
不過都有班新人新世代入去點都好過班老人政治
希望白頭佬 黃碧雲 難民之父快啲自動收皮

根本泛民交唔到功課就應該被取代同挑戰

VL 集會嘉賓大部分都係偏本土，但係只算含得落，唔會再有天琦級數
BTW Roy Tam選否?

新東人應該都會想佢選吧?
但入閘始終係問題，真係要睇美國佬重唔重視呢種選舉既公平性
可能要睇4月美國會有咩行動

VL 選舉呈請勝訴架

個問題係本土都唔輪到佢

梁天琦果種感染力冇乜人有

佢穩陣過游B好多

本土唔玩先係正路

要投佢就眼晴水汪汪囉 未去到含淚 未去到天琦級數 但好過2016 Plan B 巴治澳條撚樣

白頭佬佢當年犯既錯真係太嚴重
無理由因為佢係泛民就死攬
同埋好難信佢有魄力去做好主席呢個位，呢個位係要好強硬先做到
但而家資深個班好多都妹下妹下，強硬又唔係溫和又唔係，唔知點咁

你一講起，我就好掛住馮敬恩嗰班真正嘅本土獨派
其實到依家連講自決都定性港獨
可見眾已經志同當年本土派俾人逼害嘅情況差唔多
所以都唔使分到咁細
最希望可以出多啲素人啦
而老嗰班''政治明星''就快啲收皮好過啦
見到本土個政治圈俾港共逼害成咁
仲見到有本土素人肯出嚟選已經好respect

點亂

全部啲post都係講呢個唔係本土派, 嗰個唔係本土派...

又或者無端端將一啲無黨派素人自動歸入本土派, 甚至將離開泛民政黨嘅區議員自動歸入本土派

本土派真係當自己喺區議會贏咗二百幾席

其實唔應該分本士派定泛民 而係邊一個有執政意志 要奪權 就應該投佢

分黎分去踢走建制先啦屌

唔俾人DQ 點證明個制度垃圾

又唔係既 唔好睇得太重就得

眾志如果贏咗
佢駛唔駛又離開香港?

因為泛民打手嚟
我就一定係 本土》素人〉泛民

完全正確

邊有班底呀大佬，選舉講人數。

所以咪要分清楚邊個係邊個唔係，連人咩光譜都唔知就走去投咩

未死心都唔會選啦
基本上本民青同眾志一樣都係比支那終身剝奪政治權利

新東：
公民袋100%穩
民主黨100%穩
社民連
人民力量
劉穎匡（應該出啦吓話，不過唔知算唔算本土）
立場姐姐
北區主席似乎好高調
本記聽講出人

仲有冇其他飛？

我覺得係選民想有一個充分represent到自己立場/ 利益既人啫，所以咪會係咁assess呢個係唔係本土，果個係唔係本土咁
講真我自己就無期望會多數議席既，目前亦唔見得好可能
始終而家只係有個思潮，但一個政黨要真正成形要有埋實際資源先可以

泛民打手味濃

一定係投本土派

係

最後嘅情況咪就係選前一兩個月, 有班知名度低嘅素人走出嚟話代表本土派參選囉

跟住本土派支持者就一直討論你唔係本土派, 佢唔係本土派...

好似同周庭個case一樣

如果佢地只係合作唔掛正眾志牌頭都仲有機會過既
但gphone 37支那應該點都唔會放

以我所知屯門人對佢唔太有好感，區網會唔會出其他人選...

唔理打唔打手
一句到尾 邊個最代表到你就選邊個
有本土有素人揀 邊個仲會揀over my dead body

5:0叫做周不時有料爆 係份人天真咗啲啫
Dead body專心做律師啦議員就不了

本土唔玩俾泛民永續抗爭
泛民fat fat了

唔覺佢係打手
你覺得泛民有執政意志咩
吸到本土票嗰啲都未必有

係，所以如果冇本土嘅話，我首選都係5：0。
係就係有時柒柒哋，但起碼做唔少嘢

亂撚到仆街

新西仲亂
王伯
屯門十一子
Michael Mo
天水圍聽講有
DP
公民袋
白頭
heidi

無話輪唔輪到既
都仰要搞初選決定
同埋有gphone被dq加持同佢素人身分拉闊左個光譜吸到部分本土票已經夠贏

原來唔係學生會

佢籌錢post一開始我已經質疑點解乜鳩breakdown都冇
不過嗰陣打到九彩大家都冇深究

問題係, 討論咗大半年, 仲未講出有機會參選及入閘嘅本土派組織或人士, 只係一直否定"邊啲人唔係本土派"

(除咗鄺葆賢啦, 但佢真係太多職務)

玩撚完 初選搞濕鳩民調實亂

佢哋個case係確立選舉主任有權dq呀.....

應該咁講 本土唔玩我唔會怪佢地 因為制度內就係垃圾

佢本身都唔特別本土 依家跟埋眾志更複雜
如果九東
民主公民 半泛半本土嘅梁凱晴 一個冇名純本土 四張名單

最尾本土嘅票可能就一半為左過半數投梁
一半為理念投純本土

快dq

仲有秀腎條柒頭

每區民主派7/8條友去互鎅爭個幾個位

咩事

咪又係去轉旅行當找左數

張崑陽就收尻皮啦

嘩 天水圍分分鐘出兩個

竟然蝦葆葆

兩大黨+Heidi 3 席 firm

Michael Mo係11子之一
王伯
白頭
工黨
上面4爭2-3席

Dq5人組

夾實塗謹申踢走白頭佬算啦
一係就踢走建制資深嗰個

本記係本民前？ 仲有人咩

dead body算鳩數啦
佢由2016補選到今日做撚過乜實際野
我真係諗唔起
運動果陣都只係企街
選個公仔佬入議會打撚死啲反民主派仲有效過佢

十一子可能有變數

仲有鬆泰

仲要係港大politics major
對佢好有保留

張崑陽不了
黃之鋒立場姐姐投得過
朱凱廸羅冠聰OK
但係呢區我想有兩個更加本土嘅

新西仲有人社

條友好似係輔仁果堆人

呢個有咩問題 港大幫唔好咩

我啲朋友唔會投佢囉

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢有上屆得票三成都偷笑

新東：
公民袋100%穩
民主黨100%穩
社民連
人民力量
劉穎匡
立場姐姐
北區主席似乎好高調
本記聽講出人

就係佢讀港大政治都會搞到個國會speech咁屎

公民袋100%穩
民主黨100%穩
社民連
人民力量
咖哩
劉穎匡（應該出啦吓話，不過唔知算唔算本土）
立場姐姐
北區主席似乎好高調
本記聽講出人

仲有冇其他飛？

又來魔咒
然後download人哋 啲paid photo整明信片賺錢

梁凱晴宣誓唔會再玩野啦
有前科仲玩？

有咩高見

保證金都唔好俾佢添啊
6月開始
老實講佢有做過啲咩啫
唔好同我講71立法會
投票記錄冇問題呀呢啲

就係嗰次搞到一Pat屎咁 失曬分 唔想投佢 有冇其他人揀

依家咁睇
最好就係泛民本土分開搞初選
將啲半泛半本土嘅逼去泛民嗰邊睇下可唔可以搶到泛民細黨（社記街工）個位
本土嗰邊就照舊 咁樣就可以了清走老泛民淤血

呢件多數唔會很初選協調
同埋佢個pool都係堆教徒同死忠
你都唔會吸納到

唔想含撚屌啦星

前期有屌走狗有掩護撤退
後期有去美國，法律支援國難忠醫同開消防嗰831爆料

佢同郭榮鏗少落街頭
同其他人比係失色

直頭係
容樂其健吾嗰班友

九西選擇應該唔少既，唔使含佢

而家睇返
當年2016年的我係Year 2

而家的我政治醒覺

睇返原來梁麗幗、馮敬英、周庭等人為90後付出咁多

係上年6月開始我已醒覺

利申：深黃

超區
逗號
老土
秀腎
岑
白頭

要玩你有各種方式啫

容樂其做經民聯打手
成日吹捧容海恩

梁麗幗都吹奏

佢講英文同本土議會工作又冇關係
鄺仔英文都唔得
聽講張崑陽中文辯論係掂

到時最多咪搵人頂佢國際線

熱血公民既定位實在太奇怪
我到而家都理解唔到佢地點解會有die hard fans
基本上就係靠仇視其他光譜相近既人而上位
但又無辦法 本身班die hard fans就同正常人係兩個唔同票源黎

佢真係消失左咁
Socall 熱狗表面上係激進啲

張崑陽鬼到咁都比佢選？wtf

假設都係六席
1.公民袋100%穩
2.民主黨100%穩
3.工黨
4.慢必
5.立場姐姐
6.再加多個
頭四席一定會同你爭
諗得太完美

朋黨

隻老街老鼠係咪又洗底成功？呢排好似多番人吹奏佢同出面有個post話佢係黃youtuber，叫人subscribe佢，壯大力量

工黨好似唔出
漏咗咖哩

應該好多人都唔知14年雙學+泛民啲仆街嘢
不過私怨嘅嘢留返羸咗仗先講啦

新西諗諗佢啦
唔想次次倒票落海呀仆街

上年有個list好似有天水圍今年當選班區議員

立場姐姐WIN!!!!!

其實好多人都係前熱狗或者熱狗style
想問真正熱狗除咗松泰之外仲有邊個

直接出賣前線唔係私怨啦

選到入去先屌啦

我嘅意思係
傳統泛民人社一定會爭四個位
有四個係現任除非佢讓比你

朱凱迪未做立法會之前都有做菜園村關注組反高鐵，搞下民生議題，組織街坊邨民，參與下社會運動，都唔算完全好新冇政績

真係唔知最早嗰班本土會點睇岑傲輝同黃之鋒

佢條契弟好似洗曬自己youtube archieve 喎

各有各做法
佢冇企到咁前
但功效唔比馮敬思低

已經坐哂監

跟佢選即係聯盟選唔同區？

唔止新西
九東都係
呢兩區諗掂佢
其他區保持16年咁都OK

咁100%係得dp同dead body姐，長毛就算選都唔穩陣，慢必就穩

九東世界難題從來係點吸熱狗+東九+人力，起碼據我理解東九啲票都唔會過俾梁凱晴

隨便share
［唔好洗白］回帶 - 仇思達：支持立送中條例，23條、國歌法、一地兩檢

係咪秀腎

唔想再重覆一次泥漿

睇我舊Post 有講IAD

其實人力仲有咩存在意義

就算係都唔可以咁啦
啲票多個親中派
但係議席仲少過佢哋

呢排眾志啲post成日出現佢都知目的唔簡單啦

不過聽講九西李傲然都有諗過選，會係唔錯既人選

今日先見哩單

我都覺
有激進之名但無激進之實
又唔泛民又唔本土 四不像...

以前熱普城屌港大朋黨幾落力

佢搞完一輪 拎晒光環 就退黨保平安 拎一堆憲制理由出來講

但明明當初無視憲制理由 搞個IAD個個就係佢

拎完光環就可以今天的我打倒昨日的我

大家捐撚左300萬後 你仲有無聽過你個國際戰線做過啲咩野

九東表示心灰意冷
年撚年睇住謝偉俊執死雞

幾乎俾佢嗰隊幾條友搞死啦

真相是你們只是一群政治暴發戶——致張崑陽及HKIAD一眾成員的忠言

人力啲街坊票唔少，三group入面已經係最容易過票嗰班

社記都仲有岑子杰頂住
人力到依家仲諗住靠快必

個制度根本垃圾
係香港人覺得食一次屎唔夠

我就係要瘋狂dq

有冇人知李傲然係理大圍城嗰單嘢？

啲街坊肯投畀人力主要係咩原因
不過的確要過票既話佢係易過熱狗，熱狗真係無得搞，異空間派系黎...

想八卦下

得張Pie chart囉

小學生既財務報表都可能做得好過佢

不過反正睇個勢佢地都係諗住由得佢爛落去 之後無人再關心

但都係個句 咁籌返來個300萬點算

九東真係慘過食屎
太多垃圾人口同支那蝗

熱狗叛變走晒票啦，gphone 同人力傾得掂數過盤實有機

今年應該好啲
你搞掂人社當年啲票應該就有三席

有邊年選立法會唔係美國大選?

睇過佢做毓民踩場，把口幾了得

人社應該得返岑子杰慢必有機會選到
其他唔覺有機會選到

中箭唔好咁撚蠢
能力低一件事
沈旭暉力推既人冇好野
條友有野心想騎劫抗爭運動

佢哋好似唔啱傾

撞正奧運應該唔敢玩野

V係我心中都係一個有為嘅人
秀腎就係一舊屎
希望V唔好part秀腎

都係比返個位自己黨

又係喎自

應該係

完全唔幫手足 學生 選黎把九咩

要有真手足去選
唔好配票

唉

選舉 個個都話幫架啦

不嬲都話每區都要有個本土派入去幫手
中箭嚴格啲來講唔當係

講真 成個議會都失效啦
你話我知邊個入到去可以有改變？

食九學生 人血 好嬲

張昆羊一早埋咗堆 ching坐咗幾耐?

好多議員有去警署接手足既
同埋區議會都應該請咗一班手足？

次次九UP集資幫學生
連做野同住既問題都7幫

仆街
唔好又搞到好似上次咁啦
咁撚多區係得新西可以炒撚哂粉
明明坐5望6席
就係因為成班人攬炒搞到得4席
最後仲要俾何君妖入到垃圾會
最撚心痛係得哋選民浪費哂啲票呀
新西先係最需要協調嗰區
其實最好派到5-6個人選
淨返嗰席俾熱狗啲鐵票睇下拎唔拎到好過啦

個人意見：立法會係垃圾，都係如果有一堆有執政意志嘅人入到去起碼有代表性，不過到時又會話你港獨

學聯前副主席嗰邊? 我聽講佢做主席嘅抗爭基金16年嗰陣幫過好多魚革手足打官司

包括天琦

咁就麻煩 你睇九東
如果係黃之鋒endorse嘅梁凱晴對一個真本土素人
都唔知點搞

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

想問下邊個係VL?

佢出喎

實DQ

劉穎匡

咁佢本身個賣點係國際線...
不過算啦都要睇下到時仲有咩人選

熱狗唔會攞得返呢席 100%
白頭佬仲要返去新西選
估下我哋仲有幾多票

你都見到鄺仔唔係做國際線 反而係許智峯 因為佢英文比較好

屌 劉澤鋒冇人講係咪太少人識?
前學聯副主席 兼學聯抗爭基金前主席

2016年,全世界都割鳩魚革義士嘅時候,
係得佢地願意去幫魚革手足打官司

甚至天琦,都係佢地支援去打官司

人力依家即係泛民
熱狗都冇晒政治能量

本身兩泛一本土最好
依家梁凱晴唔知點....

d唔d一件事, 但佢真係諗住出新東

入去議會去改變制度？
咪玩啦，當我哋三歲細路咩

選神駒重危險過選民主黨，運動初期叫人唔好做和理非因為冇用，唔好做勇武因為危險加冇用，尷尬到，家族做緊政府外判鑽探生意

有執政意志 但唔夠奸 都係會俾人玩死
一個人 點發圍

你咁講冇㗎啦
做順民囉

執毛就有你份
你個對手係共產黨

佢會選 選邊區？
個人覺得策略上需要一個真本土
情感上更加係

咁梗係投真本土
本土派選民都唔會理咩大局為重，張票就係民意確認，有得揀點會含

搞撚到自己好似打手添 sor自己對佢係有好印象,因為識人魚革之後,612(前身公義) 星火都唔撚幫佢, 係劉澤鋒介紹我介紹我嗰fd去搵學聯抗爭支援先, 跟住反送中,到佢做主席嘅時候,都幫咗我唔少

OK呀ching
仲唔快啲加入共產黨

算啦 花瓶,比個位有實力嘅人做啦

做你老母順民咩
你依家係制度內抗爭緊，你知唔知

我反而覺得素人先易話圍，十幾個素人區議員一齊傾一個出黎選，再動員多次白己之前班議工

有靚女選就win到
見游b

到今時今日仲有人發緊夢
我真係要瘋狂投票先得

唔知啊 我都係睇明報話佢會選, 但唔知邊區。

比link你了解下佢我覺得佢係真本土嘅, 雖然唔係好似天琦咁衝鋒陷陣, 但都唔背棄手足(而且聽講佢同天琦有私底下聯系)

重點係:

佢完全無實績 叫人點選佢?

唯一做過嘅大事就係上聽證會 結果表現得最差

更莫講佢搞出來個人血組織 食撚左手足300萬

而家潛撚左水 幾耐無聽過咩野國際代表團?

對上一單咪就係7左個單台灣野

咁少野都做唔好 仲交過立法會俾佢玩 講笑咩

16年本土可能係咁
但呢排嗰啲口投本土可能淨係想過半

Ching咁偉大
有咩高見啊
又比錢買雇傭兵啊

佢612之後話佢改變左睇法，變為支持抗爭。但之後G20眾籌果期笑鳩人冇用，我本身做fans頂唔順unfollow左

幾個星期前又睇返，基本上成個人唔同晒，本身屌開泛民，到變身大力支持非建制選過半數

不過佢由始至終都強調佢本人唔會選，放心

玩爛個議會又唔使點睇能力既

挑戰係挑戰 不過如果挑戰失敗 泛民的確會被取代

不過係被建制取代 變返今屆咁想點過就點過

應該係是但啦
諗張票點投不如諗下邊到有槍買好過

大灣駒仲有人理

你一定啱嘅
屎要食多幾次先證明到佢難食嘅
一個梁天琦坐監唔夠，要十個先可能夠

實績不如睇下我成日講嗰個? 我覺得佢有用過嗰昆羊好多,又貼地,又做過抗爭支援,反送中發生之前都已經支援緊手足,又係本土派嚟點解我係咁講佢? 因為佢幫我一個魚革兄弟,令佢可以打甩, 呢個恩 我點都要報

賣點黎架？

玩爛個議會都要能力嘅

仇思達啲嘢睇完笑完就算啦

如果投個主張香港人有槍權 如何

佢幾條友柒到咁都拆到
就係好彩佢哋係學生
人哋當細路仔唔識野
做咗議員
犯同樣錯誤係仆硬街

每個人用自己既vote against原則, e.g.

抗爭現場 最唔想出現既系「阻膠」
所以我認同「私了」

議事堂內 最唔想出現既系「泛民」
所以我認同「泛民以外任何候選人」

過半, 都想睇咩人入嘅 想啲可以削弱政府嘅人去. 或者可以減少前線手足風險嘅人去就更好啦

佢個名真係未聽過 個基金都係之前係見梁頌恆提過
依家咁睇佢算係最本土

立場姐姐明明以前幫過朱凱迪助選又住新西點解選新東
利申：支持不過純粹好奇

又唔好咁講，佢以前屌熱狗屌泛民係有理有據，搵晒新聞，做晒research先屌，其實係高質，拆熱狗大台應記一功

不過果陣單單打打恥笑人地G20登報真係好肉酸，唔知佢之後有冇改變睇法，冇follow

白偉俊都唔係住九東 但選九東又咩邏輯

新西朱凱迪自己黎

喂
你有乜撚嘢建議呀
答咗我先啦柒頭
否定咗選舉你仲有咩可以做
又念力抗共
你係咪陳雲嚟㗎
定係你係共產黨人啦
哎 又係你啱晒
我錯曬啦
否定晒所有嘢之後念力抗共
屌你正撚到

都要比返d credit人既....

如果我兄弟唔係魚革出過事. 我都唔會識佢, 我未見過佢本人, 但比我感覺都似本土嘅

罷工 勇武
其實好似你以為你自己啱晒

明明有咁多制度外抗爭選項
就好似無視哂咁
順民

岑子杰可以諗下嘅...其他不了

入到閘先講

你做順民做到咁戇鳩
真係百年難得一人嘅人

無話唔做, 依家係講可行性, 鬼唔知如果有槍手, 有槍, 入警署搶槍就得咩, 鬼唔知和理極致係罷工咩, 依半年一直有人講啦, 但最後都冇人做,

你要考慮唔係一件事既效果大少,仲要考慮可行性, CALL左咁耐都做唔到都知要再搵方法啦

九西可以揀Miss Mo

我就話入個制度, 攞到話事權,雖然冇可能直接贏,但如果 如果
佢地做到可以保護手足嘅嘢 例如 cut警察經費, 廢除公安條例等等, 我會願意去嘗試令佢地入議會, 為嘅唔係光復,係為咗有更多辦法保護手足

試試劉澤鋒?如果你愛本土 可能會鐘意佢

大家都唔想投泛民

問題係要過就要兩邊都過半數，依家香港人主張乜都無用
因為中共控制晒行政同立法機關

得罪講句唔明點解連登仔咁鍾意毛姨姨
公民袋除左吳靄儀其他都...
當然毛姨姨>>>>>>>>>>>>>>黃碧雲

巴打 辛苦晒 但佢咁低調分分鐘比人勸退

但請問 點樣又泛民又有執政意志？ 根本性衝突！
就算真係講得通，人呢？

條友唔知有其他選項我先答下佢

其實71嗰日佢都有阻啦 冇咁核突咋嘛

我完全唔覺當日有勸阻有乜問題

泛民會有佢地自己票倉啦

我唔想啊所以先大大力幫佢宣傳 希望佢生性快啲宣傳自己啦 唉我都好想親自幫佢

一直唔明點解無人反dq 主任枱

根本係剝奪政治權利終身

dq 完大家好似fb 留個嬲嬲就算？？

點解唔集人遊行上去拜訪下佢?

呢個真 但橫掂都樽頸位, 咁點解唔試下搏一鋪?

如果佢選新東新西
再加返天琦班人endorse應該有啲機會

如果佢真係贏分分鐘做票皇
一陣又贏選票輸議席
我實投立場姐姐

當日佢都係話你撞左入去就 坐10年架啦，值得咩之類的話JA....

最小講出黎 係關心手足GE...

你啲垃圾選項真係得啖笑
等你一開頭講到好撚勁咁
勇武罷工贏咗啲咩
留咗幾多滴血啊

毛ee思維都係同年輕一代有啲脫節，政治造詣都冇咁高，但用最恰當比喻既話，佢好阿媽feel

起碼特登去台灣探流亡手足再俾利是呢件事係值得respect既

佢出發點都係唔想手足畀人拉
我都覺得冇咩問題

你個背景好唔掂喎 狗二代 點玩呀？

本民前呢排好低調啊,都唔知佢地想點,而且佢都唔係好似天琦咁衝動, 佢比人感覺似係偏溫和,但會盡所能去做好所有支援嘅本土嚟但得到天琦班人嘅endorse怕唔怕被dq? (btw我都聽個謠傳佢私底下識得天琦)

都唔夠人點會贏
講到口都臭
選舉之後再見

講嘢好柒 雖然知佢好人

無，我無話有個咁的人有咁的主張唔得，而係我想講個核心都係要過半/兩邊過半。
過半/兩邊過半 先會"做到野"，無論乜都好。

上面巴打有個list話本記會派人選新東 會唔會就係

就係狗二代 所以先想做多啲 送多啲本土
因為屋企人做狗, 所以先想盡所能把握每個勝算.

咁都好過講嘢叻, 但份人係仆街掛?

我不嬲都冇話你錯
但老實講6月開始勇武罷工咁耐
除咗撤回條例贏咗條毛咩......
制度外方法用到好盡啦

呢樣真係唔知啦點都好啦 希望佢可以入選啦。
我覺得佢真係值得, 尤其係全香港都割魚革義士嘅時候,佢嗰陣都堅持去幫

如果你up得出泛民邊一個有執政意志既 咁我咪泛民打手囉
我想強調既位係執政意志 重奪主權
從來選立法會除左天琦之外 有邊個人有顯露過自己有強烈既執政意志呀

做幕後啦
你要搵個人宣揚理念 做代議士
唔係揀男朋友

咁如果佢有想宣揚嘅理念, 咁又得唔得?
但老實講, 我覺得佢好過嗰啲得把口嘅泛民好多,
因為佢真係做到由始至今都唔背棄義士,
所以我見佢想出選都好開心,何耐自己身份唔太適合去直接幫佢. 唯有連登幫佢刷存在感

我會咁講
係依家嘅情況底下
我睇唔到有咩事件可以觸發到比11.11開花更激烈嘅制度外抗爭

佢有講過會選定點？

1. 你凌晨4點喺呢度刷冇用
2. 你起身刷班兒登仔只會喺度who
3. 世界唔係得連登

明白你想幫佢既

秀賢個底都花哂啦，兩面不是人
選到區議會就算啦佢
俾其他人上仲好
佢啲往績太柒，幫唔到佢

我係睇咗呢篇報導,同佢facebook先知不過唔知邊區

有心無力就係呢種
佢選勝算都低
而家唔係學生會 學聯咁R friend 投
你要上電視說服到幾萬票投你

唉 我太蠢...

我一個人嘅力量都好有限, 希望佢跟住落嚟會生性落力宣傳自己啦

佢呢個case好難搞
嗰情況就好似係母校舞會站著始嘍囉咁

三條垃圾，算罷啦！

可惜我只係一個局外人,希望佢有計劃點做啦,我講再多都冇意思

咁你冇出來做野，點知你係咪建制派派出嚟嘅素人

本土派有咩定義先?
過去大半年無發過夢算唔算?
反對港獨又算唔算?
支持搶功能組別又算唔算?

選特首咩要天琦級數

對比起白頭佬大字型阻頭阻勢

分開搞最後都係炒埋一碟

其實71毛e都有阻

但Tommy Cheung 條政棍個款擺明想選立法會

做主席唔見佢咁勇

呢條政棍真係趷起個尾就知佢想點

就算熱狗唔肯協調 九東民主/本土派只出三隊就穩贏三隊

九東唔使太擔心
我計過區選數據
就算熱狗唔肯協調分走三萬票
九東民主/本土派只出三隊就穩贏三隊

最有聲望嗰個响赤柱

食屎狗

仇思達當年仲屌GPHONE 今年又支持番佢啦?

新東有九個位
目標贏六個

郁民

一票不投眾志狗
射落海都唔益你

梁凱晴都選

無初選咪又係上年咁。。。。新西泛民十幾個人出黎選

收聲啦你講唔出名嘅付出更好，造神狗

上屆新東贏到6席
一黎街坊完美配票
二黎有方國珊呃左一堆淺藍中立走

明明咁多post話梁凱晴係"本土"
點解黃之鋒endorse就會搖身一變, 變咗"唔係本土"?

反修例之前, 鄺都有囗林卓廷等人打國際線去獵狼

(雖然失敗咗, 但都叫打過國際線)

又話要搵素人, 但又要有實績

要有實績, 隨時要耕耘幾年, 咁即係好有機會佢已有數年社區經驗甚至政治經驗, 咁已經唔係素人喇

咁張嘅實績就係7 算唔算素人

定係7左嘅唔當係

新東港島呢度有兩席應該唔難既
朱西就算啦

諗起n年前投過范國威

如果要求人地有實績, 咁佢已經好難係素人喇

實績係7係8係9都冇關係.

本身所謂「國際戰線」「外交」係極討好嘅形象工程，可以搞到咁多人覺得佢唔掂真係犀利

凱晴做雙料議員

當年高登捧佢上位 兩年後

熱狗肯定會拎番「本土」支旗，如果單靠屌泛民唔係會夠票俾佢地，所以預期佢地一定會target 眾志黎追擊

除非佢地打算單包鄭泰新西呢席

叻仔囉

仲要唔止7一單 （屌你 個300萬手足血汗錢肯嘔返出來未！拎左錢 無撚做過野！啲錢唔係俾你去旅行住靚酒店架！）

大家係前線打生打死 佢就係後苑放火

5:0有啲嘢做有啲料爆
係個人衰在太直

唔係話熱狗
我諗部份獨派/本土都會話梁凱晴同立場姐姐同眾志聯盟就唔係本土

劉穎匡都唔算本土，佢擺明係本土喎

而家本土散散地，而家根本邊個出黎話本土都會俾人target

認真，以上屆最樂觀估計，「本土」都只係出到一席，仲係要計埋青政同眾志

眾志呢幾年有心近泛民，可以吸泛民至本去既中間票，今屆同朱迪結盟有力一區一席

講真獨派而家除左天琦，有邊個係響朵出黎有人識做？要好似佢/ 鄭松泰咁既認名度先有機會選到

選舉係好現實，出黎搞居攬炒係好易俾，要出黎選，上屆毓民咁高知名度都可以輸

佢係四方西頭馬
要小心

DEAD BODY可以消失 做唔到選舉承諾

沒有黃毓民，熱血公民甚麼都不是啦老實講

咁要證明比選民睇 飯民係有執政意志

唔奪取主動權 係唔會光復到香港

守住關鍵三份二 亦都係唔會光復到香港

呢句好耐冇聽過

一票不投張崑陽

除左識cap水同幾乎搞禍台灣戰線仲識做乜

張崑陽都未必入眾志
而家眾志要做選舉聯盟咩

依家又一村劉大狀想出，本土票真係未必俾到張，似係炮灰

呢句當年光頭達講嘅

我知所以咪好耐冇人講

咁講
台灣post事件同條女的確係好柒
但係人地搞國會聽證都有merit
我始終覺得當日連登怒插國際學聯係有人帶風向

拍G峰都戇鳩

張都算本土咩
乜鳩HKIAD 係學聯2.0
本土撚點會buy

都係帶射向操作黎
舊人選就泛民
新人選就話人冇經濟冇知名度
然後有知名度既新人就屈人「痴泛民」

都係嗰句，2020仲有邊個本土派嘅人係有足夠嘅profile令到本土派選民肯投佢1票而又會當選/唔會被DQ到
2016年前嘅本土勢力計：
本民前、青政、港大學院派：最大粒嗰個而家係赤柱，兼且呢個派系基本上都比人DQ硬

熱、城：話完黃毓民叛變之後應該都凍過，得返死忠

普羅：黃毓民話咗唔選，亦都唔會派人選

咩張秀賢嗰啲就曬氣啦，唔覺得有能力call到本土派嘅票

Dllm 我葆都敢話！！

台灣事件帶風向者唔係連登，係台灣個邊炒起先，擺明係時力同民進黨瓜葛嚟

無人講到明本土：無本土派唔撚含住投
有人講到明本土：dq->想投果個又唔撚投得一早講左個制度不公就無得玩架啦

有天琦做前車之鑒，本土候選人仲打工旗號嘅話呢啲唔叫勇係叫蠢

btw之鋒都係行出黎俾人dq嘅
區選都入唔到場真係好難信有機會入到立法會場

因為始終部份本土仲係like gphone
而且佢依家個聯盟仲係有埋朱凱迪

係唔會有㗎啦，咪睇定啲希望有啲有料嘅素人出嚟

獨派個陳家驅好似選？不過佢就搏DQ

咪又dq過
反正都係鳩d

陳家駒冇咩可能會選...

冇profile我可以接受
但唔該唔好埋泛民堆啦

正常黎講區會正副主席應該唔會做立會啦

點解嘅？選嚟搏DQ都好呀

無profile連知名度都無
點call到票
仲要無梁天琦/黃毓民呢兩個派系endorse
仲難玩

唔覺本土like gphone

當晴b係本土，係因為我地會假設社區組織係本土先，如果佢係埋眾志堆，咪慢慢調整我地對佢睇法，有轉變好正常

閘都隨時入唔到

EXACTLY

endorse人

留你老母，阿豬阿狗都出黎選

我本身係想講部份本土會唔like 打漏左
但係我覺得仲會肯投票嘅本土相對又對gphone冇咁反感

即係好多朋友佔中嗰陣未必咁留意政治
係近排先開始 咁佢地見gphone對人權法有功
所以佢地即使唔鍾意泛民 都可能會支持gphone/gphone endorse嘅人

"因為我地會假設社區組織係本土先"

我覺得呢句就係呢大半年最大嘅問題
"本土派"根本唔係理念行先

明明好多社區組織都係泛民黨派出走出嚟.退黨後佢地唔會無端端自動變咗本土派㗎

就算係區議會素人, 佢地好多舊年出選時都要時時刻刻請教泛民. 如果介意佢地痴泛民, 舊年就介意咗啦.

我自己覺得本土票足夠每區送一個入去
咁當然係假設每區係得一個本土派

依家梁凱晴立場姐姐同眾志聯盟 可能係勝算大左
但同時會因為眾志關係失去左部份本土票 吸左泛民票

新東有機兩席本土 問題冇咁大
但如果九東
兩泛民 梁凱晴 再加一個覺得梁代表唔到本土嘅出黎選 咁就難搞好多

而家有邊個本土可以有資格覺得其他人無資格代表本土

冇
所以可以預期, 選前一兩個月, 就有十個八個人衝出嚟話代表本土派參選(or初選)

然後本土派支持者就會討論你唔係本土派佢唔係本土派...

係，本土派嗰20%選民要佢唔投票就好易 要call佢哋出嚟投就難到hihi

呢兜友見風駛舵西瓜靠大邊
邊邊有油水就high埋去

比較想知點解唔係岑敖暉同岑子杰
呢兩個反而去咗做區

其實雙岑個名氣做立會應該會仲好
岑子杰立論唔差 同以佢人氣
好易吸到淺黃/中立 票

今時今日真本土=清泉代名詞，邊個從政唔想要呢個朵

仇思達16年叫人投周浩頂有冇人記得

仇思達熱狗黎

你都on撚9，2016選後佢最威就係去拆熱狗大台喎

張崑陽

叫埋陳浩天

其實VL係乜水？

VL過到DQ咩

仇思達支持立逃犯條例及廿三條

永遠都洗唔到底

蟲泰無講咩

其實個post完全唔關神駒事，只係借佢爆料嚟討論...

咁毒果又會報楊雪盈選港島嘅，如果係鍾樹根梁志祥模式就有啲哪個，甚至係貪心

當年雙學條路得嘅，人人都過去啦

本土派就係唔信黎民主派雙學個套先棟之旗出嚟，所以part得過去嘅一定唔係本土派

岑敖暉應該留嚟做朱西迪嘅plan b
岑子杰社民連喎，要睇長毛意願啦嗎~

上次朱西迪區議會要作番幾篇文先可以入閘，劉潁匡有可能係咁。
已經睇到VL係劉潁匡，唔使答多次

下？
佢兩個係搏DQ架wo

連登有無咁多泛民fans

鄭松泰4年來議會內
冇做過出賣選民既議案投票

假如佢代表熱狗
向Yukman斟茶認錯
吸返上屆D票應該冇問題

鄭松泰其實衰咩

新東真係勝算最大

立法會做得好 區議會唔緊要啦....

淨係跟咗汪洋德都已經無咗教主啲票啦！仲有漏咗段錄音話係扮本土派呢！

“鄭松泰爆粗怒罵梁游「應該去死」，但自己要在公眾面前「同佢哋扮friend」，「顯示畀人睇我係幫緊佢哋」，更稱「公眾係白痴，以為我哋係本土派」”

流定堅呀

支持仇b(c達)去選仲好啦

譚凱邦唔似咁心雄想選垃圾會

咁依家雙學都收皮啦
岑612有份叫人落去馬路 gphone又推人權法
特別係後者 唔少本土都唔可以否認人權法嘅作用
所以即使當年嘅本土 如果依家仲肯投票玩選舉呢個遊戲嘅 我覺得部份都會肯含gphone 如果冇得揀

當然 依都有好似有你咁依然對gphone係不滿嘅人
亦都係我認為梁凱晴/立場姐姐同眾志聯盟之後會失去左嘅本土票

教主都事小 梁天琦啲票先係重點

九東撚表示峰仔肯定dq 所以票投快必
btw無初選就等死

真係啊豬啊狗都走出黎選

立會等收皮

其實立場姐姐選新東有個好大嘅問題
就係好大機會變票王
結果又係變相𠝹走咗選票

不在於「認錯」
重點在於「向Yukman斟茶」

毛姨quit左公民黨十世啦

快必 咪啦

六九前藍撚到仆街,反對所有抗爭,仲要踩多兩腳,而家竟然做埋黃youtuber

冇可能新東邊有人投佢

有咩問題？？點都好過膠達

童子軍者

但係佢而家越嚟越多人睇呢
咁咪即係壯大緊佢隊童子軍囉
又要推大灣駒嗰追擊post

最強聯盟

咁都比條撚樣上返位真係痴撚線

個台幾年前就本土圍爐區，依家target audience就變曬班淺黃中立撚，諗下都知條友有問題

上次搞死咖哩 都仲未撚計

其實佢選返九東無咁多人會異議

其實段錄音真係咁罪大惡極咩，次次都係拎呢段嚟講

熱狗同本民青唔啱都唔係9月後嘅事，幾唔妥都好宣誓事件表面上要扮幫有咩問題

笑香港人白痴更加係一貫作風，咩智商門檻一直都有講，咁當時真係好多人唔知以為熱狗本民青好團結嘛

段錄音最錯咪放棄「本土派」呢個朵，但制憲路線又冇得搞，害到自己變毒撚咁

一早unfollow左

利伸：前益友

吸盡都系得6萬6本土票

順帶一提

之前亦試過有個記者, 以素人身份參選, 結果擊敗民主派最大黨, 鍊贏當區票王, 之後好多屆都未輸過.

仇思達 只要一宣布參選
佢D「順邦神駒」「無敵鑽探」
就會立即被挖曬出水面

冇錯

Rumour 都可以討論咁耐

其實當年投青政聯盟嘅唔係全部都係死硬本土 加上近年本民青派系(包括天琦本人)同雙學派系互相釋出善意 啲票唔係真係咁死 只係網上討論本身會放大兩極聲音 睇落先好似好大裂縫咁

另外希望沙田區政入面班本土 幫VL又好 幫立場姐姐又好 幫其他本土(如有)又好 總之唔好幫退黨白鴿做嫁衣裳
沙田區政本身成立講明唔係政黨 但自從將軍澳同大埔嗰班人埋堆之後好似想騎劫政黨化咁 呢兩班人真係信唔過

兒登仔話新東上屆好多都唔投得
立場姐姐咪票王

我明你concern,但係前前綫系為咗搞高佬5：0先脫黨搞區政聯盟，私怨應該同黃洋達同陶君行咁

所以就係希望入面班素人唔好理唔關佢哋事嘅嘢 尤其本土嗰幾個

好坦白講
我直頭反對所有今屆先出黎選既素人再進一步想搞垃圾會

大灣駒做乜變左中箭KOL

區議會前轉左做泛民 kol ，叫大家比泛民贏左先，贏左之後再監察

之後已經無再聽

簡單講就係邊度有人氣就痴邊度

無論如何
一定要初選

新東再投dead body個班要驗腦

真
寧願投個爛仔入去劈鳩死哂啲反民主派好過dead body

《立法會選舉》對素人/本土最有利嘅初選模式

【立法會選舉】劉頴匡擬戰新東 傳與沙田樁腳合作 丘文俊戰區一

白鴿高佬咪又係屯門人選新東

眾志都係適合打國際戰線, 多過起體制下, 佢地有道德光環, 留起體制只會失色